有無人結咗婚生咗仔變到好無大志

如題
我諗住搵份工賺下錢買花戴